\subsection{Anwendungsfall 1 - Client konfigurieren}
\label{sec:wlkAF1}
Um das \PACKAGINGTOOLKIT zu konfigurieren, wählt der Benutzer den Menüpunkt
\componentLabel{Konfiguration} aus.
Dadurch gelangt er auf das in Abbildung \ref{img:wlkConfigurationClient} dargestellte Fenster, in welchem er
die \acp{URL} des Servers und des Mediators eingeben kann. Standardmäßig läuft der Mediator
auf Port 9191 und der Server auf Port 9393. Wenn er die \button{Speichern} betätigt, werden die
Einstellungen auf dem Client gespeichert. 

Die eingegebenen Konfigurationsdaten bleiben auf dem Bildschirm zu sehen. Die
Konfiguration kann der Benutzer überprüfen, indem er die Datei
\file{config.properties} im Hauptverzeichnis des Clients öffnet. 
Dort sind die soeben eingegebenen Daten eingetragen worden. 
% Zudem erscheint beim Testen
% der anderen Funktionen keine Fehlermeldung mehr, dass Server und Mediator nicht 
% erreichbar sind. 

Außerdem kann der Anwender ein Bild auswählen, das als Logo des Forschungsprojekts
im \PACKAGINGTOOLKIT angezeigt werden soll.

\begin{center}
	\begin{figure}[h]
			\includegraphics[scale=0.4]{graphics/walkthrough/configClient.png}
		\caption{Konfigurationsfenster für den Client}
		\label{img:wlkConfigurationClient}
	\end{figure}
\end{center}